日做20小時 嗜賭男欠百萬燒炭死

日做20小時 嗜賭男欠百萬燒炭死

91,923

適中字型
較大字型

■警員於樂華北邨停車場的雜物房撿走證物。
■警員於樂華北邨停車場的雜物房撿走證物。
【本報訊】一名男子為償還巨額賭債，每天工作近20小時，日間做電梯維修員，晚上兼職的士司機，但依然是債台高築，昨晨被發現在觀塘樂華北邨一間雜物房內燒炭自殺身亡。

死前傳短訊向子女道歉
死者姓羅，與妻及兩女一子同住將軍澳健明邨，消息指羅欠下過百萬元賭債。據知，羅過去數年一直身兼兩份工作，早上至傍晚做電梯維修員，之後至翌日清晨當的士司機，3子女在學，長女就讀大學四年級，即將畢業；另兩子女亦正在讀大學。12年前羅曾遭財務公司追債，近月再有財務公司致電，家人稱不知羅欠債詳情，惋惜他未能參加長女畢業禮。
前晚深夜，羅妻接到丈夫傳來短訊稱要開工不回家，其後三子女亦接到父親短訊說對不起，叮囑他們好好照顧自己和母親；至昨凌晨4時許，羅姊接獲死者視像電話，從畫面見到燒着炭塊懷疑胞弟輕生，立即報警。
警方事後聯絡電梯維修公司及的士公司了解，其後得知他前日曾在觀塘樂華北邨工作，立即趕去調查；至昨晨7時許終在樂華北邨停車場，發現事主在一間雜物房內燒炭自殺身亡。
■記者張培生、鄭佩琳

97年主權移交至今，香港前進還是倒退？「蘋果」與你細數廿載風雨。
【回歸二十年】專頁：

上一則
業界「三不租」防慘劇

下一則
初夏流感兇狠 一個月殺50人

■警員於樂華北邨停車場的雜物房撿走證物。

做20個鐘都有時間賭，死都係注定架喇

會員電梯狗

抵死
等睇出面d過大海/投機post既會員步佢後路

識咁諗就唔洗死啦

點解有勇氣自殺，無勇氣生存?

辦法總比困難多！叫3個女出來做雞，慢慢就可以還哂d錢

幾時到我老豆
又係差百幾萬

死左唔洗還？

十賭九輸

首先 蘋果記者以慈善基金名義 向該家屬表示問題用作核實資料 不用作報導 並重申訪問事宜經已是過去 對於蘋果記者的不實言論 建議家屬報警求助
第二 據本人所知 死者欠債原因為嗜賭並非事實全部 死者生前日夜疲於奔命 主要原因為欠缺理財意識及受高利貸威脅恐嚇 為此本人就報導標題的失實對該報社感反感
第三 祝user岑麗香口膠 生到個女做雞搵錢養你 你老母都係做雞養大你 不過你現實都應該係個廢青唔會有女同你扑野更加唔會生仔女
最後 死者已矣 希望家屬能走出悲傷 並希望連登仔言詞間對死者表示尊重 RIP

我覺得報紙佬同樓主冇咩唔岩
小學雞咩咀咒人就有用？

lm

冇話樓主唔啱 係講毒果啫

企硬，借錢，衰硬